波台拳王挑戰賽：鋼gum vs 宇城飛🔥 賠率：主1.65 客2.25

莊：義和b

投注請高登pm: Alex_Iwobi

歡迎投注

報左驚

外圍reported

收到風樓豬係外國人
so矛事

選手簡介：鋼gum
22碎 ivy grad, 無業
175cm 200lbs 肌肉簡直完美
絕招：四拳齊發
被動技：拳套加成

系

G持鋼ching

仲有宇清資料呢？

勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

選手簡介：宇城飛
身份不詳
戰績：1win0lose 用氣勢就令世界情色王笠水
絕招：場紙

主派錢

allin咗主 call咗經紀聽日睇樓

懷疑宇清bk完場都唔會出現

賽事好似延遲

雙拳難敵四手...

未牙

用$100就贏左笠囝

識買